有冇人知能大仲洗唔洗番學？

幫佩雷斯主席問 佢話走左堂唔知聽日洗唔洗番

能大喲